DC9可以揀客，其實乘客都可以揀司機

的士站望見面目可憎既唔上車

中年麻甩司機唔上車

食煙既唔上車